可唔可以理解大戶同散戶係兩個時空既人黎

雖然係同一個市場，但係要考慮同見到既野完全唔一樣?

大戶有好多Insider information，甚至知道corporate governance係點
呢個asymmetry 注定左大戶散戶係兩個時空既人

咁mon實佢地d買盤跟咪得？
自己分析都唔洗